晨曦細雨 重臨在這大地 雲加孤孤單單躲避

晨曦細雨 重臨在這大地 雲加孤孤單單躲避
轉身剎那 在這熟悉的路旁 察覺身後路人是你
如一套戲 重逢在這舊地 雲加不知怎預備
一些嘆氣 跟一串慰問 和隨便說一些讚美

為何你眼光 年月未變 思憶怎麼要再返舊年
你說法比走的一晚 連綿夜雨 也似這天
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

總要在雨天 逃避某段從前 但雨點偏偏促使這樣遇見
總要在雨天 人便掛念從前 在痛哭擁抱告別後從沒再見

雲加好波

成段野剩係改雲加同法比

Ching ho ball

倫敦細雨 唔贏就最驟忌 雲加孤單單準備
失分作客 令阿妓慘遭面黃 卻發覺輸後仍然第四

屌

倫敦細雨 唔贏就最驟忌 雲加孤單單準備
失分作客 令阿妓失色面黃 卻發覺輸後仍然第四
雲加有理 神就在這大地 連得失都一早預備
叉燒中柱多四個角球 全年第四緊守到尾

高汁

為何這個位 從來未變 即使教了那麼多柒年

你說阿狗不爭氣仍然第四雲加ho ball~

頭十幾隻字好正

溫架好波

暈架豪啵

高汁留名待笑

正皮